[足球撚綜合討論區] 睇波不賭波 賭來幹什麼? (4161)

個1001俾人食左？

澳職冇人講？

開貓貓會死幾多人呢

全部針哂？澳職無人賭？

馬會睇好貓貓

係咪星期五黎？澳假冇人講？

買左貓
實開得出

等即場玩角大算

盤？

係隔離post

1630 閪部聯下盤 可以重注

Yes

閪部

chow主場嬴水手2:0

水手主場嬴西部1:0

我唔直接答你

閪部聯

西部入波先 實角大

獅吼盤

點解會無人賭 靜到

唔記得有波？

月中針曬la

針晒la

Chow咁屌

無波無角

cat禁屌

貓叫勁到啪啪聲。買閪部要驗腦

開波無耐者, 場場澳假都係下半場打高速來回球, 幾球加多角球係下半好常見, 睇得多就知

11111111

閪部Goallll

0-1 jump

繼續入

有無水

大波大角

閪部聯易鳩到

西禁屌

真係客入先

隻角係喵叫刷
但粒波係西部入
公平咩

睇數據貓狂屌，但入波係西部

刷角=賤種=輸波
正路

半客頂到嗎

屌你仲刷。。。。。。立即冰角

立即停止角球

看似攻緊, 唔係好入肉, 原本想買佢cup, 再睇睇先

立即停止角球 否則使用武力

333333

爆角爆波

8.5/9.5B易撚到

打開信箱

識買

封盤？

又話大篇野..

貓叫爆裂刷角

4

-6 EASY

3.5 細頂到？

訓住都收錢

貓叫72% 控球
洗唔洗

55555

易到

6666666

9.5s JUMP

貓叫禁屌到仆街

-4C
角大舒服到

獅吼第二球

閪部聯大炒FEEL

Ng 水落到

777777

半7全9 10 1 100

半大24

收番埋啦

求派 呢兩日搞唔掂

咪咁啦

又一球到尾

7c爽9到

我屌 半大又jump

888889

8 lu

9.5s jump

10.5大有2.7買 爽到

攻到咁都無波

9999999

9c 我屌你老母

99999999

想改名做薯條 買乜輸乜

8.5B EASYYYYYYYYYYYYYY
CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDD!

呢幾日買乜輸乜

閪部聯02下盤全格搞掂埋

笑撚死 閪部又羊

0-2

狗會送錢日

下口買咩 想跟

禮拜5 6通常大贏

買個反Cup保平安

Ng 又中

真
易到閪部有受讓

半場角大易撚到

有師兄買左幾皮客贏 派我

主隊 盤輸左三舊
角三格 pls

澳假都咁少人咁既

主隊要反CUP了

要cup 頭先要爆角

客重有1.2

識買一定買少少反cup當玩下算

主可唔可以反cup

【馬會屠夫】送一首個俾賭徒們 希望新一年旗開得勝

冰角

聽下我首個振一振奮士氣啦

主加油啦

冇C冇goal

2.5/3s 10 1 100
有船好上

呢到有個手足叫咩 比卡超係咪到

貓叫

大波已死

跟左你2000$ 謝

搓下搓下咁 入撚到禁區乜都冇

禁屌都輸貓叫

笑未？

閪到痴線

半10全11

好撚憎呢個劇本 扮攻全場咩都無

On lun9 㗎

全大咁都開唔到搵鬼賭